傳勝和又召集白衫佬今晚八點打入機場！

傳你老母咩！傳傳傳
一眾假消息氾濫，又話打呢度打嗰度，搞撚到人心惶惶
我知道依家係非常時期，個個唔安樂，但係可唔可以唔好作消息增加人嘅恐懼，令人更加寢食難安呢？

Btw 如果班白衫佬真係入機場打人會點？會唔會又冇人執法？

如果昨天開車門時 , 全車換成中環前線義士 , 牛屎佬渣都無啦

會有機場特警開mp5

有好多人剩睇標題唔click入內文
你呢個po都會誤導好多人

機場特狗唔係狗？入去握手咋掛?

Sor
唸住咁先吸引到人

Sor quote錯

佢哋唔執法咁點？

打旅客

好呀 打入機場
唔好咁撚廢恰香港人
班爛仔咁有料咪去打美國人囉

去打八國聯軍